儲蓄問題

打算月儲5-6k 存兩-三年左右 之後拎出黎讀書
除左直接掉入戶口之外仲有冇咩提議

All in 利物蒲

有用嘅錢就唔好搞咁多野啦
你想點？變一個double？
輸左又會多個po話咩輸哂學費求屌醒

儲蓄建議你擺銀行 唔建議你入八達通or擺係屋企。

咁如果係儲一年 之後拎黎做定期？
雖然都係得百幾蚊息

咁個D係有用途既錢, 唔可以亂用, 除非你話個D係閒錢, 其實讀書已經係最好既投資, 唔好諗咁多

定存囉 最穩陣

自己選擇

高風險高回報 = 炒股
低風險低回報 = 定期
仲有
高風險低回報 = 各大儲蓄保 , 101月供基金

零存整付

FWD 有隻叫Savie 既儲蓄保險
隨時供，隨時停，隨時拎既保險，任何時間cut 都唔會蝕錢

經FWD agent referral
Lump sum 買果筆錢
首年guaranteed 3%, 之後第2-3 年2%

月供既
就有$800 保費折扣, 同埋果舊錢頭3年都有保證 2%
叫做好過銀行，因為佢拎錢，由出票到拎到錢約2星期, 當2星期定存

有興趣我可refer 你買

好 唔該巴打

咁咪好著數, 咁我買一百萬

𨳒你老母，做生意死開啲啦

可以ga，我會建議你開埋FWD 信用卡，賺埋d 積分
隻產品都出左幾年啦
早幾年一開波係4% tim

不過2%-3% 對連燈仔係細數黎 一講就比人負評
我又唔係叫叫去買d 鎖十幾廿年既保險
係隨時拎得番出黎既又無penalty

同埋真係隨時供隨時停同隨時拎
好過銀行定存少少啦

理性討論
咁你又有咩高過3% 回報既建議又保本
又唔鎖流動性

唔好話買公用股
人地筆錢講明2-3年一定會用

呢隻其實真係抵買

如果2個月就提, 有冇息

咁就將個年息3% or 2%
按番2個月計番息之嘛

不過留意番，cut單到拎到支票要番2個星期時間
唔好計到咁盡

咁有冇風險

唔係有保險成份咩, 扣埋premium 都仲有3% 真係好高

本公司有絕對酌情權決定每一個保單年度內提款次數上限、每次提款之金額上限及下限，以及
提款後所需的最低剩餘戶口價值，並會作出書面通知

唔好昆鳩人啦

依家銀行定期都過2%啦

e d 保險公司拎黎打market 用
你問我，回報高就唔高la

better than none 咁姐

零風險喎
有咩零風險高過3%